有無巴打顎骨傾斜導致歪面

下顎有少少歪，合埋嘴時個嘴唇好明顯歪左

歪唔歪都係唔靚仔 冇所謂啦